入一入黎傾 （今次遊行集中返黑警暴力濫權到）！！！推

連儂牆要整係ok唔反對，不過唔好掛住整而忽略左遊行示威，寄意既野有心邊到都係連儂牆，切勿上心

本人係覺得大家點逼林奠都係唔會講 撤回 所以我地今次目標要係全體警務人員 事實我地終極目標係撤回惡法，但今次當佢延後左先，我地更加要盡快打擊黑警。

只要剷除到到黑警，警察內部佢哋就唔會上心落力做政苦隻狗，其實對我地目標更進一步，少左阻礙。

大家唔好俾之前所有犧牲浪費。其實五大訴求係可以 隨意調前後架，唔好咁死板，一定要非第一樣先，最近邊樣埋身啲，咪做個樣先囉

五大訴求 缺一不可

推

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

721？